“日本皇軍”建築署員工於警察宿舍檢查受損情況時休班警察打

?????CLS

全文字故仔都幫你推一下喇

狗狗真係四面楚歌

屌，暴徒搞鳩我地d公務員

唔知真假 推！
等fc

等fc，但冇一隻狗係無辜，屌咗先

厲害了

係真係嘅都冇意思
核彈多到用唔曬

係假就損害示威者公信力

冇圖冇真相

拉

做得陰質野多 宜家草木皆兵

fc 左未

我的蝗軍

好出奇?
消防都比佢地指住屌啦

可以睇出好多警員的精神壓力可能已經到左草木皆兵的狀態。

狗啊 隻隻都係癲狗黎

係咪唔記得敬禮呀

Asd朋友話係保養組

推

我真係睇唔透
警察點樣無啦啦打人, 按人落地都冇事
市民只係講一句 "阿sir你良心跌左" 就要俾佢地打到見血
到底香港發生咩事

休班警日日提心跳膽驚比人搞 壓力爆煲了

fact checked, 100% real

有請 Cesar Milan

已問做果個部門嘅同事，係100%真

呢d根本就係事實 唔洗fc

邊個再話fake = 幫狗洗白

痴撚線 好地地幫你整屋 仲要俾人打返轉頭

以後唔好再幫啲狗做野啦

唔係唔罷工嘛

pish

推爆佢

成班都癲

死癲狗

繼續增加敵人啦傻閪狗 最好就搞鳩啲藍絲撚樣

去到而家，只有解散警隊，再逐個個案由新嘅執法團體處理，先平到民憤

點解香港塔利班崩潰都係攻擊人
吞槍自殺救全家啦

消防又屌,救護員又拉,建築署又禁地下磨地
不愧為軍政府

直接報警逼佢備案玩大d啦
靠上頭就含撚啦

係堅架 個工會都出左聲
香港政府公務員 以後出街小心比狗咬呀

黑警：扮記者 扮街坊 扮地盤佬

係佢地眼中所有野都係扮

狗狗咁叻自己裝修囉

厲害了香港蝗軍

幫你地CHECK外牆仲要俾你地打
自己整啦仆街

整窗 變拆窗 sor9ly 再排過隊啦仆街

我尋晚做嘢行過狗屋都見到成批速龍響度巡，唔知做乜柒

就算解散左， 都要公開3萬警察 基本資料相同名， 佢地係人群生活 對公眾已經好危險

真？

根據升旗易德道講

9月頭義士已經dup左十幾條黑警

fc 左

今時今日我信

同阿D投訴啦

同事, 100% 真

唔係你班港豬縱容班冚家剷黑警，佢哋可以耀武揚威咩? 全香港一齊反抗唔駛淪落到呢個地步

日本皇軍都唔會打日本政府d人la
公務員都搞完全係on9既
最叻就係玩程序
玩到班popo出唔到糧都得

岩架啦 而家搞到佢地精神繃緊 遲啲就精神分裂

中資銀行位置

Push

密切留意，推

唔出奇 早排我有朋友係狗仔女但黃底著住件黑衫都比其他狗審

[update再update] [新增地圖] 黑警狗竇合集

CLS

再黎啊! 再鳩拉多啲無辜既人啊
好撚快就會四面楚歌架啦你班柒頭皮

根據朋友所講
ASD 有工人負責定期宿舍維修
當時一工人送院 一人被拉
有署長級官員要求放人
有關方面想大事化小 但工會唔肯
暫時問唔到有冇咩內部email

真定假

唔想好似渣打單野咁炒車

推一推

唔洗fc 天父洗唔洗fc

困返啲狗入新疆嶺生活囉 自成一角圍爐營

ASD

推😡😡😡😡😡

照推

乜都冇想點

真同假根本無得fc，政府一定唔會認

今時今日就算80%公務員反狗，政府都唔會認

成個部門地震你話真定假

CLS lol

公務員肯全體罷工未

唔fc 都似真 有咩做唔出

告救護單野都未完，又燒著asd

咁危險，叫所有同事以後唔好去做野囉

已經成班痴撚咗線

Cls

唔洗相啦，以癲狗往蹟來講，發生都乎合現況

推比蘋果

以後幫狗屋維修一於整十年先整好

告救護 打爆消防員私家車玻璃 打埋asd

坑殺啦一係
咪搞咁多野

如果係真佢地既精神都就來崩潰

如果有庫務嘅人肯犧牲自己唔小心做錯嘢，搞到3萬人無糧出就好

核彈

屌犬

認真 我返工地盤d阿叔依家都話怕比阿sir拉

佢地成team人開工果陣唔敢戴頭盔

鑽野果陣唔敢戴豬咀 搞到地盤做野好唔方便 員工健康受損

ASD 之後公事公辦啦

今時今日警察唔打死你就偷笑

真嘅點解冇意思
公務員做野都被人打
咁以後所有外判/非警察唔好再入警署 等佢地自己執屎執尿唔好？
Btw 要fc就真 呢單野其實好嚴重

on9

事實證明班狗已經瀕臨精神崩潰
完全不適合持有武器

送晒佢地返大灣區 以後唔比入境香港咪算

抵

推住等fc

除左自己係警察
所有人都係暴徒假扮

包括隔離著防暴衫果條撚樣
扑左先講/搵槍指住先講

未fc 但我都會信住先 狗都冇咩credit可言

因為佢地都成日扮
咪驚俾人用同一招黎對付返

欠可信度 聽住先
不過要fc要小心 你地得兩個人

仲有未dead air左兩次個張cap圖？

FC嚟都哂氣
班狗再兜都係得藍絲信

屌 齋講有撚用咩 係唔gur既 咪一齊反黑警 你地係公務員 夠團結既話 成個政府都比你剷起!

真
識人asd做

屌
信左先fc

被打嘅同事係藍絲嚟

班狗一早已經中曬瘋狗病毒，喪屍上身見人就咬

原來藍絲黎，抵撚死

出黎反囉唯有
呢d就係官迫民反啦

屌垃圾

小心炒車

殺人有得做返支那英雄喎 變相幫佢打飛機
我寧願用集中營困狗再慢慢撚

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

說好的公會呢 出聲啦

根本唔洗fc 因為唔會fc到 因為狗會威脅佢 要佢禁聲
所以係事實

佢地根本要靠自己呃自己先頂到落去
d狗比人屌到就黎爆果陣d白衫次次出黎話做媒既唔洗理
撐你果班就真係做媒啦毅進仔

每日由營東跑到營西
跑得最慢個個就要殺

無人幫呀蛇

班黑警無哂公信力
話說最近改左撘巴士, 咁要行一段路仔返公司
連賣涼茶個呀姐同人傾計, 都話D黑警會殺完人棄屍

全部公務員企係身一齊反擊啦屌

多謝班恐怖份子
connect哂全香港

推左無蝕底

FC?

狗屋狗宿裝修、維修係建築署判頭
洗水缸都係建築署判頭

得罪建築署，真係祝好運

大家見到狗乜柒都唔好做
一係鳩做

講多次，黑警唔會受任何法律制裁
一係佢制服你，一係你制服佢
自己諗啦

唔洗fc啦⋯真架！！！

已經證明黑警已經被我地逼癲左

聽日上Asd行下先
睇下邊區有人受傷

利申sub仔

同佢地講「工傷依家無得賠㗎」
We connect

off topic都講句
N年前老豆都屌班黑警喪的
向高樓爬過去仲差d跌撚死佢

FCed

呢啲Fc黎把撚咩先班係度fcfc,咪當坊間傳言咁傳囉

推。

狗既惡行唔洗fc, 多一單唔多，少一單唔少
記低等清算保持憤怒

係真，做緊asd

真人真事 成個建築署都知

唔洗FC都知係真

100% real

成個部門都知 唔好再問FC咗未 當時人都被大把人行過去觀摩 你有朋友做呢個部門嘅問下佢就知 講大話我切

叫佢地自己整番隻窗啦

唔好用日本皇軍 日本人知道有啲唔係幾好

區?

所以我都同左foreman 講唔好叫我入宿舍/警署做野 廢事難做

利申：asd𡃁仔

狂犬病

屌

信狗會做得出
唔理有冇fact check
但都係拉
為大家好

做到人見人憎了

建築署廢㗎
未成為皇軍時已經大曬
要點執點裝修都係佢哋話事
即係唔合理唔啱程序都好
建築署反而會幫佢哋度掂佢

幫黑警做野真係慘

係
做緊3張contract

軍政府真係巴閉，幾時死返上大灣區呀？

不要再幫牠們維修

Hi大咗？

我諗如果而家喺條街度畀班popo 發癲捉住之後同佢哋講話為 自己人公務員 一樣冇用

d核彈識爆未

今日三點前都未有email

fact checked with 一個ws 朋友
呢單嘢係真

黑警又7左

咪再同恐怖份子做野啦好冇

邊區？

拉晒班狗入新屋嶺勞改

死黑警！

咁而家工會個邊有冇咩行動？

癲撚哂
佢地愈癲愈好 加速警隊崩潰

你係問我朋友做邊區 定係單嘢係邊區

全民公敵

隊左野

佢地唔係日本皇軍
佢地係香港皇軍
只效忠自己同習大大

asd 要你滅聲,跟住就步步高陞

單野

死癲狗 同全民為敵最好

幫佢做野都打人

asd咪撚再起狗屋狗宿舍比啲狗住啦

係狗仔女就大番佢啦

係哋無90度鞠躬 係既話無槍斃你都算你好彩 佢地今日應該心情好好

唔好玩啦
政府部門啲工會淨係識飲飲食食搞旅行
爭取會員權益都唔夠膽 何況對狗

上水

痴撚線

蝗軍做野唔洗你教

cls
你住緊啲宿舍保養維修全部都係ASD負責
你得罪佢地即係得罪自己

癡撚線

建築署前線散仔 聽日就無人會理

This is hong kong

起到好撚靚架

Sad but true

比人打嗰個係Bsi/Ai/Ws

MC轉MC

香港警察 見人就打

Ws

上水區保養組

冇問 我concern既係啲popo已經傻9左

咁影響力好細
如果係BSI嘅話應該就會好大件事

加料啦

BW人，ASD無BSI

屌你老母你班狗有精神大月睇醫生啦
係咪做左d傷天害理既野
而家驚人地返黎搵你呀？

ASD 反抗

香港蝗軍

咁有E&M借人比佢架

push

Wow cls

告佢

四面楚歌 草木皆兵

咁撚危險，停鳩哂同popo有關既工程佢啦
同事人身安全都保障唔到點做野呀

最好, 最鐘意睇政府部門打政府部門

狗屋同狗宿舍都唔使再使BW BS野啦
ASD嘅人又做少好多野

班狗無論咩品種

休班狗 定番工狗 畜龍

隻隻癲撚曬

睇左宿舍檢查捐精

班狗一早癲撚曬

希望比狗打個個人係藍屍

知唔知比狗打個個人藍定黃 定港豬

工會 聯誼會黎架咋

蝗軍殺到

俾總經理見咗，息事寧人

與各政府部門為敵

已問，Confirmed. 班狗上哂腦. On9

俾休班警打嗰個係藍嚟㗎

有第一單就有第二單，想比人扑到入ICU先正視？

俾人打個個藍絲黎
見埋cm叫佢收聲

asd藍到發黑
聽日就無左見事
同埋一定私了

Haha
Hahahha

岩啦 ，叫藍絲做呢d job
一派工中警署一定SL or要求調組

皇軍宿舍

問咗政府人員協會，話聲明係流
好明顯有人想爆大鑊，焗工會出聲，但學巴打話齋，聯誼會嚟

被害妄想症

打大力啲唔該

放心啦
藍既係深藍部門俾人打
聽日會無左件事

,

我想知佢而加藍定紅

後生果班好大部份都黃

黃

濕9 works仔一個，聽日要佢消失或者調過塘啦
除非佢自己出黎爆大獲姐

麻包袋既就直接送佢落地獄啦！仲留係度獻世咩
所以一定係假既

支持警察嘅公務員比休班警毆打真係好治癒

錯唔哂，但係d核彈係有爆只係冇想象中咁勁

出聲咪無得升
asd退休潮差唔多到尾
個個笠撚哂水啦
平時仲要同班大佬細做運動架

四面楚歌

取消香港人身份趕晒番大陸，香港唔係垃圾回收場，仲要三代之內不得踏足香港境內

完全失去理智痴撚線

政府人員協會係工聯會㗎

其實如果真係兵，更加唔應該隨便接觸
成件事好錯

Property services branch
返office既話應該係返紅磡apb centre

推到建築署署長講 點保障員工

Asd 又點？
特首都要下跪喇

政府人員協會咪又係親政府工會

黑警共和國 咬你

推到割蓆

cm問番條友你想有咩改善

等fc

fc你老母臭閪咩

對殺人強姦同高級既狗送佢地上絞刑架係一定既，其他趕晒番大陸三代不得踏足香港就夠

咁開心

全個工程界都知道

班傻閪連ol都未識扮呀，緊係驚啦

阿叔今日好撚爽呀！！！

怕唔怕全體建築署人員亂鳩咁起警察宿舍

痴撚線,有病入青山啦

垃圾房署又咪一鳩樣 高層個班日日吊示威者 會費就收足 日日係到圍爐 入面文化仲黑暗 以權謀私 依家靠班黃絲後生上場 早d升職 清算班仆街

推 dklm

隻狗係咪high大咗

呢單野好痴線
絕對可以煲大

不如我地1823問下asd點睇

草木皆兵
我諗好快有狗會自殺

係咪堅㗎 咁要繼續俾壓力狗狗啦

真的話可以告返佢妨害公務，

香港全寫「阻礙公職人員／警務人員執行職務」，俗稱「阻差辦公」，泛指以武力、暴力或恐嚇妨礙公務員（或警察）行使職權，或是侮辱（或意圖侮辱）公務員或公署。

班狗最多咪同你講sor9ly囉, 仲想點

ASD又點？唔行敬禮就要打！

100%堅料

推 for fc

跪求asd唔好俾啲maintenance surveying graduate去做埋啲高危工作

根本就毅進狗放風嚇人 想你唔敢出街

十成隻眼開隻眼閉任佢狂SL，一年百幾日工唔返糧照出

當傳言，反正fc唔到，班人殺人掉洛海洛街一樣 當無事，依家非常時期佢地大撚晒

Db

Yes Sir
Agger

屌你老母即係又用納稅人錢維修

建議將警總變為精神病院

事主可以開返個記者會交代下

一向亂鳩起。無人管的依家更加唔洗講

堅料黎
利伸: 內部人士

堅？

屌push

兩邊鬼打鬼
抵撚死

關日本皇軍咩事？

睇呢班狗壓力好大 快吞槍解脫啦

佢地好驚私鳥 好驚俾人知道屋企係邊

當事人唔係太傷,唔洗太擔心
如果你想搵記得上8樓, 邊區我唔講啦

我前幾日先係狗舍見到白車
你以為係fake news呀

痴撚線！

事主唔係即時去醫院

俾禮

杯弓蛇影

肯撚定無人敢出聲，依家黑警大撚晒。張仔都要收皮

叫EMSD 幫拖唔小心cut 佢水電啦

班垃圾咪又係聽CTO講 鬼會
聽日去警局 去宿舍咪一樣奶奶奶

上水呀ma 上面講左啦

平時d ws 寸77
依家真係心都涼
支持警察打7政府

呢啲仆街就真係真報暴徒啦

係
入左狗屋

次次出狗site見人後生就會眼甘甘好返工都比人拉

蝗軍

癲狗已經完全喪失正常機能,建議非人道毀滅

推 依家班狗痴撚線

內部cpo經po叫員工去狗屋要通知保安以防再有誤會

第時水電煤上網壞左
可以等強國技術員黎整
十分鐘過關
快過你乜乜 ASD

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

第一頁有幾個傻鳩真係得啖笑
咁都要 fc ?
真係豬隊友嚟
依單野 無論真 / 假 , 目標都係為左證明警狗濫權濫暴
face 乜撚野 check ? 唉

如果再有狗竇俾人爆
會唔會冇人敢落去維修

佢地同戰後既軍人冇分別 係日常生活都仲以為打緊仗
mola mola

狗得番14億同胞
係香港做難民咁
驚都正常既
Dllm la popo

真相

班狗個膽越壯越大 傻撚左真係以為自己皇軍

...

班狗有撚咩同胞咩

件事解決左之後 班支那狗撚會再咁熱情對班狗咩

佢地只會去返港哩 呢d形容咋 點都係佢眼中既二等人

屌你老母，真架！！
邊條撚樣再話假！！
不過個聲明未fc

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

Fced 真野

點解針對人地係ws 唔係針對班狗

老解都唔會射或打嚟幫自己宿舍維修嘅人啦

好多癲狗

姐係北區啦

1974年的印尼摩羅泰島的叢林裡，發現了一位二戰時期的日本皇軍，他被找到時用日文大喊：「日本沒有戰敗！」可是日本明明都戰敗40多年了啊！他是穿越來的嗎？原來他是貨真價實臺灣阿美族人──史尼育唔，在日治時期加入了高砂義勇隊，日本名是中村輝夫，卻在一次空襲中與同伴走失，獨自在孤島叢林裡生活了30年……

為什麼會有台灣人到南洋打仗呢？當時日本政府開啟太平洋戰爭，需要更多人投入戰場，除了在多年的同化政策跟皇民化運動下，培養台灣人「效忠日本」的愛國意識，也有許多人想找機會證明台灣人並非次等國民，也想要上戰場建功立業，1942年時日本開始實施「陸軍特別志願兵制度」，當初1020個名額，竟有42萬多人搶著參加，當時甚至還有人因落選而自殺。

而日本人也知道了原住民在山間、叢林地形驚人的戰鬥力，因此組織「高砂義勇隊」，每次出隊在100-600人之間，被派往南洋菲律賓等地戰鬥，常常是有去無回、死傷慘重。而史尼育唔就是其中一員，1944年，24歲的他結束陸海空特訓，被派往印尼摩羅泰島。

在美軍猛烈火力的攻擊下，經過2個月的攻防，日軍不敵，只能退入叢林進行游擊戰。當時擔任偵察兵的史尼育唔和部隊走散了，就深入叢林中等待援軍，並利用野外求生的技能繼續支持著，他被找到時穿著一身日本軍服、鋼盔，手邊有2把三八式步槍、數十發子彈、還有軍刀、餐鍋等軍用及生活用品，他這樣在叢林生活，一撐就是31年。而他所在的小隊戰損嚴重，他也被當作戰死處理，在叢林與外界斷絕聯繫的他連日本戰敗了也不曉得。被發現後，面對駐日代表的詢問，他極為清晰地以日語回答，並在聽完戰後局勢講解時仍大喊：「日本沒有輸，我要回日本！」

之後在中華民國政府與日本政府的協調下，這位「最後的帝國軍人」獲得日本政府的「二階級特進」兵長，及補償金共約800萬日圓，並以中華民國政府賦予的新名字「李光輝」返回臺灣，受到中華民國政府熱烈的歡迎。

1975年他終於回到故鄉，但妻子早已改嫁，出門前還在襁褓中的兒子，也已長大成人結婚生子，台灣的一切對他來說彷彿恍如隔世。面對既熟悉又陌生的環境，加上自我認同的混亂，史尼育唔的心理和生活都受了極大的影響，短短幾年就得了肺癌病逝，享年59歲。

黑警全家不得好死！

屌，人地上家離呀
ASD咪都係接job,你估真係會反咩

解放軍係兵
香港警察係狗

根本唔撚同

推

叫立場或蘋果問番工會

因為公務員都唔一定係撐佢地
今次就狠狠摑咗藍深一巴

一早傻9左，唔係「已經」！

你做psm就話有得高陞姐
做works既升極都係咁架啦

唔止謝sir，連er er er sir都……

真 舊同事做緊

因為香港人就係比人打都唔會還手
又on9又抵死

啱

有冇人英文好，再段文改成英文，放上Twitter 煲大佢？

全世界都係敵人

，

個WhatsApp cap圖出咗樣

樓主自爆， 定爆咗ASD個同事出黎

快的delete 拉

831

又助攻

被人打都要驚！？你無撚病下話

看圖作文

我都係ASD人部門應該平估同事係咪再適合係有警察宿舍地方工作，承諾未解決事件之前都唔好派人去，但的知冇可能

我覺得部門會淡化件事，受傷同事會得唔到公平對待

幾時會黐線呢？

Fine 你或ASD同事唔介意自爆就ok

ASD 內部一定知邊個
被害人反而要驚自爆
呢種就係白色恐怖

tui

good

炒硬啦

被人打都炒

CLS 真喺無法無天

派曬藍屍去咪得囉

班藍屍知有得服務香港皇軍 狗衝去幫手啦

一入到去一跪一拜 咪咩事都冇

你有咩錯覺覺得佢地未痴線

藍屍黎架 比狗打到殘廢都應該好開心

阻外政府人員孰行工務。 無理丶無警告下襲擊政府人員（他人）引致身體受傷。

所以一定要煲大佢

我信相藍絲會係班老屎忽有得叫就好

神說︰「「我是你父親的神，是亞伯拉罕的神，以撒的神，雅各的神。」摩西蒙上臉，因為怕看神。」(出埃及記3:6)。舊約傳統中， 如人直接見到神，就會有更死亡的可能。因有罪的人見到聖潔身的神，神必審判那不潔的罪，人定必死亡。摩西見到神後，因害怕(fear，在聖經其他地方中譯「敬畏」)直接面見神，蒙起面(hid his face)來。

政府人員協會係工聯會既附屬工會來,出來講呢幾句根本係廢話

都未擲老婆仔女落街/斬屋企人

再自殺

咩叫「政府人員協會」？未聽過
唔好推住

咁警犬仆街係人都知
膠層唔保低級職員亦都係事實

如果建築署保養組人員攞住樽漂白水做例行保養清洗大廈水缸，咁個員工會唔俾人打鑊勁？

唔識就搵吓

宜家被車撞都可以被拉
你話啦

我相喎
d狗以為係示威者，唔理3721捉左先，橫點上頭都唔理
邊會用建築署員工黎作

做文宣貼去abp 門口啦dklm

升極都係二柴升一柴 又唔係AI

仲有
asd都有分property services branch同project management division
前者坐係一個對住紅磡海邊污水處理廠隔離係爛地停車場既地方，食lunch就得加太賀日本料理送出既花之戀壽司；後者就坐係金鐘QGO high block三十幾樓（都有一個unit係low block)，你覺得坐係qgo班人升先定apb班人升先？

不要再提加太賀 我曾經以為佢執q哂
不過呢 識做下運動識下班上大人孔乙己就
之前有同學做過 真心不了

中共皇軍

[行動post]如何塞鐵

搞鳩佢囉
ASD要做野應該難度唔高丫
前題條班大粒佬有冇興致姐

班膠層笠晒水點會打算搞
係班細嘅企硬咋而家

工會唔出聲，建築署啲人話好不滿又唔做嘢，擺張wts cap圖上嚟就話要煲大會唔會快左啲？

況且比起其他新聞呢單都唔係核彈啦

今次真係有得贏啊!!!
【黎明來到】美日支線任務再提醒我哋點樣贏啊！

被人打的ws準備辭職啦

老實講唔洗lihkg

上面張圖全asd同事都有

ASD 想大事化小我哋就更加要煲大佢

開始完全失控

仲話政府部門要團結wo？

ASD? 你有證都唔代表你係持有人喎!

721 831

痴撚線呢班所謂警察真係以為自己大撚哂？咁叻唔好叫其他人provide service，咩都自己做哂囉

死癲狗 以後唔好幫佢哋做嘢
自己做咗陰質野疑神疑鬼

痴撚線
公務員做野都要俾狗打

成個工程界都知呢單嘢，放心

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期
希望有人幫手推下

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

唔𨶙好喺度製造白色恐怖啦

唔企出黎只能當無發生

lm

搞鳩埋公務員

fc
fc
fc

Popo pick and focus more on young people. :(

Since they need to make sure nobody will "touch" their families...